大家中學時期試過因咩事比人記缺點小過大過？

而家諗返起覺得點樣

中出左女同學同miss

放飯賭魚蝦蟹太大聲比街坊投訴，訓導捉人

整濕紙巾dum 入個fd 廁格，比訓導咁啱見到

走堂上天台

遲到

遅到記咗2個小過

係課室同男友互摷

係電腦辭典打粗口比人篤背脊 記小過

考試作弊 大過一次

遲到無去留堂 缺點一個

m記食早餐

？

打交

Sports day玩電話 缺點

無著底衫返學
咁就一個缺點

this is

gay

欠交功課14次 兩個缺點

一樣 中四個陣swimming gala 係更衣室用電話 比訓導突擊check

吹熄咗阿Sir準備示範點賓生Burner嘅火柴

改組名做 delay no more

勿相認

係地下走廊,除人條褲

咁就2個缺點

唔撚去佢d 19活動 缺點一個

公平咩?合理咩?

帶電話返學
比人篤

怡文中學揮手區？

借功課俾人抄
扣左一個缺點

喺街著街褸

電視做烈火雄心，返學校玩滅火筒扮救火

偷拍同學撩鼻屎擺上YouTube

係街賭錢，記大過

打人
大過

小息鋤dee 走唔切鬼

Dum濕紙巾上廁所天花板 ，咪話你地未試過

講粗口鬧miss

上art堂 條撚樣笑鳩我畫畫核突 之後一拳打左去佢塊面度 但打唔中 所以擦中左同埋打中副眼鏡 之後副眼鐘就飛左出去而咁啱又擦爆佢粒暗瘡流曬血

個miss見到 以為我打到佢爆曬肛就捉左我埋一邊然後搵訓導落黎
最後 記左小過同一個月日日放學見訓導

利申 自己真係冇art天份

當眾露械

高空擲物

水運坐其他社的地頭 記咗小過

下

出貓

中一個時 同班同學打交 我就係度食花生 係側面笑佢地
之後訓導黎到話我唔分開佢地 唔幫手 要記缺點

遲到~ 瘋狂係咁遲到

女朋友俾人非禮
打到條仆街爆江

呢個好笑

上緊堂唔記得咩事同個夠sir嘈, 當時佢轉咗身背向我寫黑板, 我盛怒之下一時衝動成張凳掟出去飛中咗佢隻腳 , 打中之後佢回頭無出聲, 而成個班房得我一個無凳坐企咗喺度 , 然後我仲兜口兜面問「咩呀? 邊個掟ga? 唔關我事喎~」, 結果一個缺點

成個中學生涯最抵玩呢舖, 勿相認

小學.. 係咁掃d頭皮落隔離同學度

講人花名俾人打到流鼻血然後我記缺點佢冇事

賭錢．．

踢人碌鳩

去網吧打機

小息係課室講左句”屌你個閪暫停受注”，當時咁啱教英文個Miss係到

連續幾日比人捉到上堂玩電話
第一次捉一個缺點 第二次就2個缺點
加埋夠6個缺點就一個小過
果年累積左2個小過 加5個缺點

而家諗返起 真係冇乜野
反正又冇人會睇 記多d過下癮仲好 大個左就冇得咁放肆

玩電話

呢個小學經常做

中三個陣十幾條友一齊曬楜椒粉入冷氣機
訓導叫有份做嘅出去排隊等記過

咁啱有條友去完廁所返黎唔水知頭唔知路又去排
跟住戇鳩鳩無份做都一齊記過

冇帶書，問隔離班借

8條友一齊係廁格玩手機

中學有個frd講左句 你做乜唸？
個英文miss聽左做 你做乜撚

好似記左野

逃學

無冷氣日 落電標房開大制
走入新翼地盤玩
搬走校服供應商個公仔 放左係廁格
中文屌鳩外藉老師 佢又識聽

都有十幾年前

一個學期欠功課20次比人記缺點
功課都無用嘅，尤其謄文

玩十五二十

偷左部電腦

同frd玩jj差啲俾條更年期miss記缺點
btw勿相認

遲到遲咗兩個大過返嚟

欠交功課
一個學期一個小過

lunch 用課室電腦播歌，被記過，外加一個學期去圖書館服務

勿相認

係學校迷路，條仆街竟然唔信我記的缺點

lunch time 玩電話

唔去制服團隊既訓練 一次一缺點

六個人Lunch帶gas爐打邊爐 食完太大陣沙嗲味 冇人認 全班一個小過

無去畢業之前既最後一個早會

課室玩火記大過